［主線］星期日遊行

尖沙咀梳士巴利道附近出發到高鐵站？

兩點集合，兩點半出發？

不反是否需要？

有咩意見

推

push

時地人點好呀

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

好多bot

今次有冇搞手咖

希望有

無限申請不反

推！！！！

好似無左回事咁

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

立會半年後再講啦

就呢到啦

推，有無人搞呀

Push